連登仔幾時淪落到QUOTE 紅媒做Source?

岩岩睇左個Post 講支登會支持一中政策 推到上熱門 再望兩眼 Source 又無link 又唔貼

咁就無野做走去SEARCH 下 一SEARCH即屌出聲
原來原文來自 聯合新聞網-即係台灣紅媒

刪美台交往限制 拜登團隊：落實台灣關係法與一中政策

聯合新聞網=台灣紅媒

亦有巴打指出拜登團隊無講過依D野

另外, 今日蓬佩奧出Policy 前一日係同下任國務卿布林肯傾過計
蓬佩奧與拜登國務卿人選布林肯討論交接 發文指會面「很有成果」

選擇Source 要小心 中共好多外圍組織 放FAKE NEWS

而家係混亂狀態
好多會然靠多巴胺閱讀,唔會理佢有幾多fact& bias

睇下要自行FC 唔好阿豬阿狗講兩句又走去信

聯合報出名9up

我覺得最近時事台好多人出現偏聽現象
岩聽就QUOTE 唔理佢係真定假 更加唔會去睇下個SOURCE 係邊到來

我同意

推返個有用嘅Post，隔籬Post當哂真咁討論

"拜登：中國須按「國際規範」行事 並盼川普參加自己的就職典禮 - 國際 - 中時新聞網"

中時新聞係台灣藍營，內容引述CNN訪問

美國總統當選人拜登3日接受有線電視新聞網（CNN）專訪。談到中國議題時，拜登表示，中國必須按照「國際規範」行事，他也會堅持要求對方停止盜竊美方國家機密及「人工智慧（AI）能力」的行為。他還說，支持採循多邊方法，將聯合美國在歐洲和亞太地區的盟友，與伊朗、俄羅斯及中國等國家打交道。

在訪談中，拜登被問到，中國是否應為在疫情爆發初期處理不當及隱匿資訊「受懲罰」？拜登答說，他的目標將是「向中國表明，若你們願意按照國際規則行事，我們也會依此與你們打交道。若你們不願意，我們也就不會這麼做。」

拜登說：「關鍵並不在於要為新冠疫情懲罰他們，而是堅持他們須遵循現有的國際規範。」他還談到，他會堅持要求（中方）停止盜竊（美方）國家機密及「人工智慧能力」。他又說，中外合資經營企業，規定中方占股不低於51％，這「是我們政府不能夠接受的」。

談到外交政策，拜登也指出，「我們應當成為大集團的一部分，以便與伊朗、俄羅斯及中國等國家打交道。」他宣布說，「我現在還不能定政策，但希望恢復與歐洲和太平洋-印度洋地區親密的盟友關係。」拜登坦承，「與歐盟的會談將很艱難，我在這方面沒有幻想。」

此外，拜登特別提到，希望現任總統川普能夠參加自己的就職典禮，作為美國權力和平交接的象徵，向全世界發出穩定且有力的訊息。

拜登此前在接受《紐約時報》專欄作家佛里曼（Thomas Friedman）電話專訪時表示，他就任後不會立即撤銷川普總統對中國加徵的25％關稅，並將與盟友共同制衡中國。拜登稱，與中國打交道，最重要的就是「制衡」，而獲取更多制衡優勢的部分辦法，就是由政府主導對研發、基礎設施和教育進行大規模投資，以便更好地與中國競爭。

藍到黑，差唔到係中國時報咁

國民黨黨媒

日日都有連登仔 quote 党01新聞，樓主第一日瞓醒?

有無人回應下，紅媒中時新聞係唔係老屈拜登呢

好巴

唔少仲貼埋link

太多懶人啦
會自己睇新聞已經少
開埋個app睇嘅就更加少
入得時事台大部份人都諗住係速食新聞
睇下有咩新鮮野有人即刻擺上黎
而家時事台好多時啲post同新聞其實可有可無
仲要近期本身堆傳媒都用多左誇大嘅題目黎引人注意
時事台只係搬字過紙

推

幾時quote埋文匯大公人民日報？